verifier les regles de gestion

    -Le client (ou futur client) doit avoir la possibilité, sur le site, de consulter la météo pour la région et les dates pour lesquelles il souhaite louer un véhicule.

    optionnel
    creer une barre de recherche pour la liste des client